文傑：如果用一種無理取鬧方式批評雲加 你根本係唔識波

其實佢幾正

唔洗送幅畫
好搶口

某勤中槍

七十幾集傑出阿仙奴 有血有淚 果幅垃圾畫點比

屌得最多雲加嘅就係文傑
利申：由兵工廠世界開始睇佢

加1 我覺得佢咁講只係因為暫時冇岩既領隊取代到爺爺

如果用一種無理取鬧方式批評雲加 你根本係唔識波

雲加佈處都好好

好型

盲目叫炒雲加根本就係私怨
而家市場有邊個領隊啱垃圾奴

雲加1996年已經用過3後衛陣式

原來真係有人睇架

迷雲專一至死

Yes
支持永續雲加

20:15
佢覺得好多人適合喎

艾加

認真左

邪不能勝正！

佢迷雲架？

咁都唔識

Agree都唔識

AGGER 都唔識 脫節到

小圈子術語
太愚眛喇